Pertemuan:7
Perbaikan nama bulan janwari cuman satu tidak dua
Penguna online di hapus uda masuk baru ditampilkan 
Periksa buku tamu belum benar diperbaiki
Tambahkan kinerja
Info lab diperbaiki
Kamus data, mock up